美國共產黨上街鬥爭啦, Revolution of People War！

CLS Commies個Melody好洗腦邪救FEELs

究境左派共產主義要可以洗幾多智障腦

Long time no see

cls

條片應該是近期, 因為班Police有罩

心身疲累 但一直努力緊 而且身邊fd 都一早好少上連登了 殘既殘走既走

歷史Repeat Again and Again

共匪

連登成個新聞台咁 另類黃版lamstream 暫時睇其他野好過

@黑仔 @LV99史萊姆 @暴走的赫胥黎

Everywhere

btw美國唔是禁止共產黨組織咩 有冇手足解釋下

總之極左極右都是傻

#CCPVirus is real

有無source？
幾時？

嘩你咁樣bin
你漏左John weak

好難比Source,我都是見有帶罩, 應該是近期片先POST
POST主話德州Austin

我Fact CHECK下Source先

攪乜

order 66

YouTube 搵到d 類似
呢班應該就係antifa